Fox:國務卿蓬佩奧說，紐約領事館是中共間諜中心

福克斯報道了紐約警局共諜案，該警員與中共駐紐約領館勾結，從事間諜活動
國務卿蓬佩奧說，紐約領事館是中共間諜中心
紐約警局局長說，各部門協作徹查中共間諜和內鬼的行動早已開始
主持人瑪麗亞評論道，中共正在滲透控制其他國家，中共已經大規模滲透到美國各領域

都好易捉遮
黃/黑種人多+財富與其公職收入不相稱
唔通真心信習近平思想咩